PTU涉偷信用卡購物 准保釋下月再訊

28歲駐守港島區的機動部隊警員，涉嫌於去年10月偷取他人信用卡購物，被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪，今在東區裁判法院提堂。案件將押後至12月16日提再訊，以索取法律意見。被告獲准以1000港元保釋，期間不得離開香港，須居於報稱地址。

被告李卓軒被控於2019年10月14日，在太古城中心5樓的MOViE MOViE Cityplaza 偷竊一張信用卡，並在未授權下用此信用卡在該地消費33港元。後同日又於銅鑼灣希慎廣場的Apple Store用同一張信用卡消費約2萬5港元。警員被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪。

PTU= Police Thief Unit

Professional Thief Unit

人渣敗類集中地
真係不停犯法， 貪小便宜， 冇道德底線， 時刻身有屎

強姦、輪姦、賣假鞋、偷信用卡、打人
可能我無知 但我真係未見過有任何一間公司D員工可以爛成咁

冰冰呢？

機動部隊智商平均有冇10
信用卡都偷黎用

網上碌都算 真人購物

Police Theft Unit

卡主已犯拒絕狗務人員罪

大多數狗狗是很容易闖禍、做錯事的，會惹得主人非常生氣。
而且，不少主人還會責打狗狗，不管打得力度是重是輕，我們都很少看到狗狗會反抗自家的主人

為什麼主人打狗狗，狗狗都是心甘情願，不敢反抗，原因有幾個
2020-08-26 由 寵物百科全書

GOOGLE下 學點做狗主啦

係唔係應該申請撐警遊行
撚尻d藍屍去